{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노보텔 앰배서더 동대문 호텔 & 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 歯ブラシなど使い捨て用品が提供されないため、環境保護に一緒に参加する必要があり、歯ブラシセットは所定の寄付をしたお客様に提供されます。 ルーフトップ屋外プールは、月-木曜日は8:30-18:00、金-日曜日は8:30-21:30の営業となり、冬季は2023年11月30日まで利用可能です。 代表的な付帯施設であるフィットネスセンターと室内/ルーフトッププールは、定休日である毎月第1火曜日には運営しておりません。 さらに、禁煙客室、無料Wi-Fi、寝具セットの追加オプション、エキストラベッドの追加オプション、無料駐車1台、ペットの出入りと宿泊不可、駐車案内、基本情報,朝食案内,EFLラウンジの利用案内に関する情報があります。 エグゼクティブラウンジは満13歳未満のお客様は朝食及びティータイム、満19歳未満のお客様はハッピーアワーへの出入りが制限され、ラウンジ未包含の商品をご利用の場合、追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシなど使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシセットは入手できますか？",
            "answer": "歯ブラシセットは所定の寄付をしたお客様に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ルーフトップ屋外プールは、月-木曜日は8:30-18:00、金-日曜日は8:30-21:30の営業となります。冬季は2023年11月30日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターと室内/ルーフトッププールの定休日はいつですか？",
            "answer": "フィットネスセンターと室内/ルーフトッププールは、定休日である毎月第1火曜日には運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具セットの追加オプションはありますか？",
            "answer": "はい、寝具セットの追加オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加オプションはありますか？",
            "answer": "はい、エキストラベッドの追加オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料で駐車1台分が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りと宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の案内があります。"
        },
        {
            "question": "基本情報には何が含まれますか？",
            "answer": "基本情報には施設の概要やアメニティ、アクセス方法などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "EFLラウンジを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、EFLラウンジを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 509
    }
}